宋朝係咪華夏文明真正意義上既結束

世界經濟龍頭
現代化既管理
領先時代既科技發展
因為蒙苦佬而一鋪清袋
收皮到而家

作為一個華夏傳人 我只希望陳寅恪果句野會喺我有生之年應驗